hi 淡友 (423)

1001

1

仲有熊，係咪要走

信念

無嘢好買

痛撚死

比人夾緊12格

高盛做莊既牛又係西

布神 254開一張-1坐點睇

今仔已經番去6.97，呀爺出手做B浪

邊間唔西

開囉

DH食晏

下, 唔好啦
我已經好努力改架啦

升呀

如果番50天線會死幾多人

加沽加沽 DH已見

我會係第1個想向你乞$1k

劍指320000

好賤呀！

揀舊無咁臭既屎咋

多謝布布

dh將於1600出現

睇下美團會唔會跟上
美團美團應該會死好多

唔識玩了

個個都加沽應該26000冇咩難度

熊得未????????

遠熊/PUT邊樣好D?

nice

255熊 準備啪

一走完牛就爆升

只要一日有人問熊得未，仲有得升

冇袋比佢挾
但挾緊手指 就斷

牛得未?

牛得未

今朝太心急放 食小左六十格

牛得未？

回都唔回，點玩呀

熊得未
熊得未

出左雙牛啦, 牛啦

去到262已經B浪啦

253走左牛

ig爆上

唔好挾啦 好痛呀

琴日1點入左騰牛 而定升左1倍

你個野壞左啊

牛軍餓左好耐，真係要夾番一鋪大既

熊得未

美國 兩日夠13%先開佢波

岩岩回無入近牛，家下10格了

布神 白老大 企穩255可唔可以加注牛

美團56 cls

朝早咪回左一次

唔好呀

個市升得好唔健康

678億

停呀 停呀

27000先係

不過配合埋大成交，有錢就是任性

大戶做左好倉，講哂比你地聽

我都加曬貨啦！
有位都唔撚加

29000浪頂

大性交

快撚熊佢老母啦屌!

Qq會唔會free fall番

一日賺10k

今日唔會

set價太低入唔到

衝咁上, 跌落黎咪好爽

Dh加牛衝啊

美團優質股 唔入就笨

高J啦

唔做你對家

建得倉，至少要食一千點
即係仲有至少300點水位
而家all in先

今日高位明日低位

大戶

扑暈我唔該

3690升10%都黎 新股王

人入多注14280@0.43
依家成本0.47

向住挾百格進發

半日性交700e

QQ 熊佢老味

令住大戶轉倉位，睇月頭頭幾日點行，去跟就得

似係熊2

半日成交700億

不過一日成交唔算

咁其實呢幾日唔應該再加沽，應該係逢低加牛先岩

幾時熊3，大選後？

又要扑暈自己等美團

到晒頂喇 沽熊put 去呀

依家再追牛會唔會太傻散

聽日大c話回？ 今晚小注熊？

美豚做乜鳩

牛2confirm 牛3 5萬點

救

人仔6.96，冇事啦

唔會，聽日仲有得升

會唔會DH己見 熊得？？？

牛布咁快打定丁，起碼要站係裂口上多一兩日啦

近熊

大戶朋友同我講 一陣阿爺會跌一跌

入摩

咁你快撚啲熊佢老母啦屌!

我啲熊使唔使走佬

無身手唔搞呢啲

順勢而行

280?

成手put

咩行使先?

我55 58分兩注入完已經掉埋一邊冇睇

260
仲有吉利熊仔

高j左牛⋯⋯
心跳加速手震震頭暈
會唔會死

65887 入少少試試佢

唔想食飯

唔知

早知琴日strong hold唔走牛

上證恆指都準備20天線，之後50天

食二手飯

24000

hsi 20同50個gap咁大有冇影響

美國中期選咩情況

jelly留三手比我

吓屌，你買咁近

減吓肥

可以一日升1000再倒跌1000，上下通殺

我都係

平嘢冇好

黑底 超買超賣又有唔同顏色顯示 睇得舒服

2000點波幅

jelly係留俾我架 食四手啦你

唉

個市又假升，真係悶

Long晒兩邊

爽，800點浪，小注牛都袋左8萬蚊

Jump

無哂胃口

11月 fucked

食雪糕

美團gogogo

豬到仆街 開市放哂牛轉入熊

我要

阿爺一陣回畀我入牛ok嗎

又有j圖

近熊打晒

奈奈好大波

派糧都無味

ching ho ball

棍尾你先入咁撚近
自己好好反省吓

hi d即市淡倉多到呢
咁攪法頂上去2萬6都得啦

心口腫晒
等我幫手捽下

無計啦
要出禁術
牛熊一齊養

預彈到幾點

召喚老婆啦

屌又派糧

琴晚先汁左劑
唉今日jm9

今晚執多3劑囉

淡友們去排下奶奶啦
佢話無人排隊

唔鍾意就block左我啦

唔汁啦無心情

無波既

cfu 神喻者 唔知有冇燈

派多d

唔記得墊野

受唔受溝

笑左

接受唔到牙籤

收到風話千跌, 等下

但我係巨龍喎

又再空倉
點部署

其實你講既色奴, 係咩色奴
我多數feel到要買就買

PUT佢老母 小米美臀

你自己講呀嘛

大佬

又去邊到溫仔呀

申請扑你

唉屌米

點算
塊面閪曬

一齊

ig做乜暴跌

ok呀, pm時間地址俾我

今晚全蟹宴

代表熊一就完

有冇人一齊去ifc

咁我理智唔到呀嘛

Join

行路去得唔得？

好想

我唔敢開個APP o黎睇

bb會無事既

睇佢地收錢

咁你唔好炒咪得囉

又慢牛

跟勢喇。我無操作喎 睇你地玩

我

你地D熊均價咩位

頭暈加頭痛
手腳冰冷

而家先跟太遲啦

申請做觀眾

咁我夠唔想做人啦
唔通真係去死咩

莊

前日放哂

呢到好多山頂牛

點算呀BB

俾個AC你幫我買啦

好似溝到琴日DH 左右

唔係呀, 你認錯人

無話既。如果真反彈 你預佢最少 270 仲有位

我都食過

唔好死呀大佬
仲未食鐵板燒o家

做咩唔影埋樣呀 反正我地都知你咩樣架喇

好似book左
不過唔講幾時

再見啦大家

樣衰囉

點會呢

有人針了

聽日開唔開市
我放假喔

一陣會回 但係個勢係升

First blood

挽留 唔好做傻事 ar

做咩偷我D相

唔炒唔會死囉屌，咪撚同我玩偷換概念

咁我會失去生存既方向, 動力

發神經。jpg

等陣中午一開市又係劇本爆升之後先回?

聽歌止痛

咁你捉實我隻手買啦

點解呀
我都無錢食
唔會去撞你o家

我公司又LOOP抖音歌

成個月糧冇左 想死

唔會認得我啦
我咁靚仔

問得好

聽日不如8號風球啦

屋企等我開飯

聽日唔係公眾假期咩?
我放公眾假

一個月姐。

等仔養囉！

呢到係香港喎

你個武士呢？

下次大插我坐撚到穿2萬4

咁而家無呀嘛

唔夠狂戰打嘅辣殺

見到肥佬大肚腩拖住個靚老婆就一定係你！

再插應該唔止啦

奈奈係澳門人

我淨係知追思節放假咋
唔知係咩黎

屋企人有長期病。份糧月月清 今個月一係冇得睇病 一係冇得食飯

可能係排骨仔呢

期指又低水

跌未呀屌你?

我無左年半
而家向一年零7個月前進緊

咁你仲玩?

被消失....

可唔可以唔好提我D傷心事

Lunch time 跌乜鬼

你邊忽排骨...

你唔好食飯了

邊個信

你都無見過我

下晝，等等做緊市

D熊走哂？

你影過隻腳呀

有乜人會專登掛高幾格買入

咁建議你唔好玩喇

排骨加肉腿

我一年

收市前入左注熊 坐緊格 屌那星

？？？

你D骨都收得好入下喔

肥哂係下半身

搞到我又想發作

之前8個月 宜家倒賺左一年
巴打唔好輕生 總有機會羊返黎

怕唔怕hsi 上 258 260

加埋對腳

仲乜鬥慘大會

要諗諗點部部署
唔可以衰俾大佬睇

教下我 一開始我都追到一大半 但之後

好白。
可惜冇波。

牙簽仔收埋曬黎
晚晚J

280熊 0.228

做乜又回帶

閃，去吔飯

有埋波咪不得了

咁即係點呀
又話跌
又叫我唔好PUT住

帶我贏錢 ok?

香港地有八達通已經人生贏家

今朝開市想入牛點知login 曬跟住比人點去做野. 依家仲有冇位追

養緊好多蟹

好好，有咩唔明就問啦

呢句真

load左陣
大笑左

想等256先入280熊

但我一直輸, 一直止蝕, 一直再輸,輸到懷疑人生

喺到扮野

都係鳩買鳩坐

你唔識用張野

早知聽你講ALL IN極牛啦

D奶假咖!

好似唔見咗紅字巴

女係唔會輸架

屌唔好提
早知琴晚入一注

成手蟹put

未嬴過
係咪要開始懷疑自己係男人

你鍾意啦

下晝再夾多嘢

蟹熊+番生call

報應呀

利申由280沽落250 食左7成浪 已贏凸
之前做dt 執下格仔 睇下d支持位同重貨位 其實都知幾時會反彈/大插。
so far係上星期假升彈上262果野比佢fake左 同埋249牛比佢打左靶外 都冇死過人

巴打賭好大

280熊0.228$, 平保熊 80蚊打靶..0.085$..
388熊... 230$打靶... 0.24$

開完會返嚟，尋日嘅極牛5倍咗

去咗食女

有注蟹call 回左十格
仲蟹緊10格

有無說明書睇

人地要番學

唔洗變牆紙

反正屋企唔等錢使。
有樓住唔使供樓。

日本跌
港女暴升

紅字巴喺我手上

白大大今日食咩?

莫非你山低入熊

不過仲有水位，我睇佢都升得差唔多，除非有利好

Mid term呀

做咩而家唔開post吹奏aco
你邊個部門，打去投訴你辦工時間炒股

秦國嘢掛

原來係阿母巴。。之前係公務員Post見過你。。你就好啦。唔使供樓又唔使養家。。我一個人養4個人

813沽落黎 開心豬

白巴返邊區

係咪又put 得啦

仲諗住買10031

唔識玩仲落場

女呀

純粹個人認為下午回落番的話，聽日會升
相反下午繼續升高，聽日會跌

好耐無食過
好想食炸蝦餅

今日都應該升得差唔多 255準備熊

想賺快錢 點知 一入就中伏

晴晴

冇錢食喇

你又做錯咩黎

一個環球賭神
一個蟹俠

所以得個想字囉

未走熊？

好野梗係收埋益大家
到派interview時再出黎吹奏都未遲

我又係咁豬錢了
唔想做人了

照殺

蟹俠係唔係話緊我?

淨係send俾我睇

64187

收到風上270！

曳曳

今轉開始似似地樣 我走哂太空熊 轉哂牛牛 等穿 260
D位 大約256 262 咁樣

玩近熊唔穩陣喎

蟹緊肛交所

我係到

之子

我平時都send唔少俾你啦

追加2張+1 食200點就夠

咁係好事阿

依加冇野做到，有彈藥就25500一注。冇彈藥唔好跟

一買即賺
啲輪傷執撚曬啦屌

你又唔係我bb

每3百點加一注得唔得

蟹70格 我針 有冇人一齊

重貨

咁少,我一百

咁既環境唔可以急400-500一注

回一陣 大勢升

700幾億

想問下係講緊Nasdaq Composite定係Nasdaq 100

半日等於平時一日
又食人血饅頭

1-2pm lunch hours? ok 我都係 等埋你

飯都冇心情食

收到!

叫我細佬得喇大佬

sof仲put緊？信念得咁緊要

一早收返二千幾張證

先斬晒250果堆fatfat
再向上斬埋254堆fatfat

又頂實左

右手

極熊時間

有咩極熊推介

個市仲上

我覺得唔會... 但可能要坐一陣先再爆上

有成交配合

美團求救

61831 衝啦

有得上呀

美豚夾死了

牛係咪食緊一半先？

溝到冇哂錢

半日市750億
行b

25440鑽石頂。熊得

上次都係咁，第二日即插

未食, 就食一口, 仲有得上

回多次比我加多注牛好wo

262

行B應該有270

小米 美團
4k啦 點搞

開車

月頭已經咁, 月中仲得了

個春袋就爆

坐下唔洗怕
我相信有好多人陪緊你坐

升到痴左線

點解我咁早走牛呀

信念呢

900點浪

唔識回

上次冇性交呀

61831 all in time

今日真係好唔對路

我成皮都有

點解唔識回存

而家吉倉可以點部署？

咁多要問

all 沽or all in

信念牛

都好高咖，有9B

屌

咩number

愈升愈有

牛佢

我皮幾

大戶恩有冇事

差唔多 我自己 254會食半先

2日夾到咁樣

今朝走完再入返都有得賺

就黎255

斬唔斬恆put 好

屌你已經手持80手put，再跌冇錢溝啦

20天線

定啦 人地一個月幾球咁賺

25500算唔算納米頂 熊得？？？？

完全無位入牛

夾到啪啪聲

255

宜家仲追唔追牛好

388唔多跟 要唔要走牛先

好狗，港女低水40

11月低位已見

死左，唔洗1分鐘

無262唔收貨

cls升完未

有咩消息爆到咁？

追左牛牛

未

升得咁急 仆街大戶

就快唔夠信念要止蝕

信念之子轉左牛未？

qq癲左牙？？？？

爆升

升呀！！！

今日25600聽日26000

一棍一棍

60846安唔安全🤦🏿‍♂️

買太近, 31.5阻力

升得好得人驚

隻恆call就到價內

儲緊子彈入put

殺呀

夾死啦

今朝食左一半牛，後悔緊，但唔敢加

繼續升，唔該

如果啲錢係拎嚟入牛

搏反彈入牛不了

跟

more

布神，琴日隻35招行熊點算呀

布神變左信念好友

比我追反小小先，上到陪你地沽

但你明知升

回喇回喇 沽

隨時20ma都調頭啦 而家先高j

頂
諗諗下300QQ熊都唔太安全
佢爆都咁

入住5手先

有冇跟足恒牛對沖？我個倉有賺wo

macd自九月中首次發出買入訊號，今次加埋慢隨機同日出現訊號，如果聽日升埋rsi過埋50，沽唔沽自己諗

我唔會馬後炮。我冇預計過佢爆早左。我本來睇落左24000先。不過冇所謂啦

睇定啲先 QQ我唔敢熊 只敢put

我有呀，但係係咪要預左俾人打把？

25493 -1

回落去中線ar

晴巴 係頂到沽到

夾劣淡真係好爽，咁鐘意追沽呀啦

食個短熊

夾高d，唔夠痛

差少少信念唔夠反手, 終於回拿

跌緊 係味熊得？？？？

回na，係時候加牛，快d加

有冇買極熊 我見佢高位 一棍打返落去

原來都未上到0.382

夾高啲，空倉

有位入牛喇

無唔炒牛熊 炒期指依家

晴巴係咪因為睇到呢支大針加rsi超賣所以-1

大戶真係好撚狗西，
一野殺哂近態就回頭

你俾D 信心自己啦

殺qq 熊殺到咁癲

係，快熊

係牛

痴線，大戶咁好人 比曬位牛

同今朝沖254個時一樣，會上番

追沽？

我睇day high啦，千升之日咩

我QQ已全食

380 第一站

25500 -1

回咁少？

d屎擺係屎度

逢低加牛

440 止賺 睇黎要平一平先

冇跟你牛 不過隻call琴日食咗

而家轉番逢彈加沽啦
睇個勢.. 同之前2日1000點一撚樣

大戶托高 沽落去

咁快？
似仲有得升

快d買na咁

牛得

加牛

唔好夾呀

驚國家隊 唔敢沽住

雙頂左？

QQ太多蟹貨，低位爆10%夠啦，轉其它

爺爺不行了
走鬼呀

5仔個圖好靚

根本一撚樣 係低位行三日 兩日上一千點

我無話過你錯 市場都證明你睇岩

就算夾咪一千點 再加沽

幾百點唔洗理

上次補完裂口即跌，今次補完仲有力行wo

我未呀 我set 左 440 止賺 好彩岩岩上個下 無到 唔係又賺少左

有牛小心

你推高我夠膽沽，睇下最後邊個跳樓死

邊有即跌啊大哥, 果2支陽燭仲大

Put佢老味qq

應該點都仲有幾百點食
上次我覺得係畀美股拉返落嚟, 但睇情況美股都唔會太衰

我反而覺得升得qq就會繼續夾 qq夾唔起個陣就係準備掉頭
之前有浪都淨係升qq

388呢

之前成日睇錯 已經無乜信心

加油

入住5手先 怕怕

跌返800點我先回本

呢隻QQ put好?求No.

止賺牛我是牛仔定係-1 ?

261個個下跌裂口wo，補完第二日咪跌

我係 255開左 -1 大期 25420 止賺左

求其啦 我都係鳩搵

今日起碼1000億收市
托市果d咪頂多600億

Qq call fat fat啦你

真 我由+13000變左-5000
姐係豬左18000

我今日沽左2注 25250 25500

280熊

跟你佈處

有料

遠熊已加
近牛博多600 ok?

咁你又知聽日仲有力行?

人地入左正股摶反彈
你入左牛宜家定定d呀清

爺爺想轉燈

入第一注熊

QQ 睇310 恆指上唔上番50天線睇佢

現家入咗200手260 熊

QQ 310今次Fat Fat

現價

我都係260

300先啦，唔好咁貪心

SH

信晴巴

痴撚線，300 蚊我沽到佢落18 層地獄

好似仲夾緊，驚驚

阿爺係咁落 驚閪

最大淡友: 上證指數

300我按埋老母落去沽

倉底熊得番好少，希望夾高啲入到貨啦今次

今日入熊又夾 入牛又夾

宜家已經夾

300，我咩按，沽爆佢

垃圾股

大佬 我又沽

下午出頭肩頂

再夾我就加再加

驚夾個d, 冇資格做淡友

[/member] 布神，可以開熊未？ [/member]

a50 +1

你養下蟹先，最多得閒食下牛

到底邊個叫你沽吉利

你加熊定牛呀

熊市買牛 係咪有病呀

牛

我食晒放晒近牛ma

熊市anytime開得，大家都係鬥財力

你係好友定淡友

好驚夾

呢句啱聽

咁牛仔又坐唔坐得貨，蟹緊

招行溝唔溝好

本細咪玩細啲

QQ係，恆牛未，落252，再加牛，一路升一路熊
穿251先斬

不了

冇呀 同佢玩得幾開心咁咋

-2 緊 依家全力沽德國

wtf 點睇??

380 岩岩好 食左

德國幅圖好靚

夾到就死但無走呀今次

兩點棍準備

棍落

而家我都係雙開緊, 睇下爆邊邊
主觀唔想佢爆落, 因為爆落就真係玩完

最好爆上, 穿埋今日day high
咁可以走call 換番全倉put

唔得 國家隊唔救 走左

冇人叫過255加牛

我就黎搵唔到個春袋

學老美deep V

回緊

走鬼啦

晴巴dax睇去到咩位

經歷完港女既地獄洗禮之後 睇其他國家既圖 簡直係求你過黎收錢

阿爺玩轉燈阿

上證好正, 又咁回返晒落去

d 人真係痴線架... 出左島底都仲要沽沽沽...
坐點係度真係咁開心咩

呀爺轉陰燭

大大棍落

爽 信念呀！

淨係掛住睇港女 無睇肥婆 Miss左

隻熊死左先哩跌

差唔多 睇埋美股 因為德仔 好多時受美股帶動

不能同意更多

係咪好想加注，然後到你買熊又再夾過

堅持24000

布神，想問下建行牛繼續keep？內銀今日都唔係升好多

251平

長知識了

咁都有得夾

枉你叫逢高加姑俠 做乜撚呀

係咪想買熊買錯咗牛

255 都唔係轉勢係咩

我6.33走左啦，唔大升係因為佢大跌個時冇跌

依隻係保守形牛

想要進取牛用hsi 700

差唔多牛得

爺閪真係好撚廢

qq 遠put 都7格 同我死返落去

真心膠，信左

阿爺撐左牛軍咁耐

係時候撐番熊軍喇

DH入牛 咩玩法

升完...

轉勢都唔係山頂加牛掛

信左搞到我坐

自己追post

提左大家

仲有恒牛，比個位你，穿25100先confirm完反彈浪

Thx布神，尋日有跟你入恆牛，執左個double

美期係咁回 賺少咗都要走了

人夫 今次一齊逢高加沽 沽到佢佢老母西回本

今日美股有冇啲咩重點業績?

255有無沽

APPLE

入牛！ 不過聽日先

回左成200點 食多陣花生算

阿爺係咪要轉燈

爺西轉燈

沽左 食左 254再沽

等左成日終於出signal沽得
又150點

跌足一個鐘

爺西

爺閪轉燈未

跳得樓

痴q線

咩事外圍都回咁急?

一齊叫 轉燈轉燈!

係山底買put 感動

3點後

上證CLS, 想轉燈

900億

3點後點返.. 即係升返啲?

今日咁有力全部為左夾熊 搞到中間睇signal 錯哂

咁就唔好住啦 係都等埋聽日先